做銀行點先可以爬到上去

小弟fg無耐 喺dbs做咗IBG Processing 就半年 開始諗緊將來條路點行 有無師兄比少少建議小弟
（想喺Trader個方向發展，需要咩skills/ requirements? 同埋有無咩需要注意）

夠賤就得

除裙

係裙就幫你唔到啦

好似最好方法係做mt
利申：唔係 banking 人

FI 呢行一定離唔開轉工、扭屎忽。
Organic growth 就預備捨棄自我奶老細袋底

係就係，人工好正tim，不過唔係咁易

十倍奉還！

含boss撚

我覺得都睇命水，當然考得入差極有限，我見佢地做幾年就vp，manager